［H漫］幫手搵套H動畫

轉台開多次

內容好似係個男同女唔知搵緊乜
搵搵下比人扑暈咗
醒返女主發現自己比人姦左
所以順便比條仔屌埋

10套有8套都係咁啦，好難幫你喎Ching。

真心咩

可唔可以比多d detail...
幾年前睇 有咩內容 有咩特徵......
你唔好講話有男有女做愛求名？

建議睇下畫風認公司先

講下自己幾時睇，估下個畫風係邊期 (90年代/00年代/10年代)

點搵呀大佬咁樣

呢種劇情起碼50套

我估10年代

咁你對上一次係幾時睇

4至5年前掛 之後搵勁耐都搵唔返

你睇下有冇機會係呢套
Grope～闇の中の小鳥達～

唔該曬巴打 但好似唔中

印象中係佢地醒返 條女發現自己比人中出左 然後係度喊
男主角安慰佢 所以女主角比肯佢屌

彼女は花嫁候補生？ シンデレラコレクション vol.2
係咪呢套？

成堆迷姦片都係咁的劇情 blue 系列又真係幾正

女主角長短髮，髮色，衣著印象，大細波，同男主關係
事件發生背景，場所
作畫質素高定低
女主比人姦既過程有無描述，你講果單野既後續發
展
你補晒你諗到既野先，你比果d detail,真係h動大師都幫你唔到

除褲等破案

最驚樓主潛左，呢d post最無癮就係無人破到案，好奇心起左搞到人好唔自在

樓主堅持呀
我們仍未知道那天所看見的H漫的名字

連登神探都救佢唔到

你講既劇情有冇三分鐘？ 之後嗰三十分鐘都係埋牙？

屌 樓主潛水

中呀 thx